西甲前瞻：C朗大勇 皇馬誓贏打吡爭亞軍

不論是目前排第3名的皇馬及第2名的馬體會，兩軍要爭取成為聯賽冠軍基本已經無望，惟今仗卻直接影響聯賽亞軍誰屬。目前皇馬以4分之差後落馬體會排第3，但只要今仗擊敗這支同市死敵即能收窄差距至1分，故相信他們雖有歐聯8強次回合對祖雲達斯的大戰，但仍會派出強陣應戰。皇馬攻擊陣容方面，料會以大勇的C朗拿度及賓施馬掛帥，中場配合馬高阿辛斯奧及盧卡斯華斯基斯作兩翼支援。傷兵方面他們僅有拿祖費南迪斯肯定不能上陣，其他球員都可供施丹調配。

倒掛>>>>西甲

入球
冠軍

第三係華倫西亞喎

大勇的C朗拿度(走場)